坐坐下又1點

清空哥

sit

屌

唔好恰我ok？

我又不是啊填

你識佢？

都未思考完人生聽日又要返早

唔會思考得完

你又做緊乜唔訓 聖人mode?

浮雲哥你好型

坐我

再打就斷啦

辣妹

坐爆你

你做咩喊

你唔約我

九龍呀嘛 知嫁啦

收到嫁啦大佬

幾時